［集思廣益］ 點樣放飛機 先唔會比人屌

成人比人屌

屌你老母 死飛機佬仲係到開post問，正垃圾飛機佬

對唔住囉😪😪😪

俾人屌左先放飛機

思路清晰

思路好清晰下wo師兄